有片！ 防暴警舉槍指向酒店 威脅外國旅客安全

好擔心冇外國客敢黎香港

光復香港 時代革命！
西環亂港 還我自由！
警黑勾結 不公不義！
寧為玉碎 不作瓦全！

［重開］全 港 性 大 罷 工 ！！！！

唉,~

推

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備